去旅行淨係行街食野shopping 算唔算係真正既旅行?

咁你想點呀衣家

體會當地Lifestyle，飲食文化 都算文化旅遊既一種嘅

真正既旅遊係要行博物館同市集，同當地人交流

樓主你都幾煩架喎~ 又要 backpack 又盛~
淨係你果啲先叫旅行~ OK ?

唔算
要入埋hku先得

真正既旅行係做自己想做既野放鬆下

旅行同旅遊
travel&tourist

唔去新加坡唔係真正嘅旅行

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」